有冇巴絲做殯儀/打齋？我地問你地答

認真一問，
事一源呢幾年每年都有至少一兩次白事，
唔同宗教同圍村嘅都去過，
今日又去完白事，其實啲人打齋唸經係咪真係識？
同埋重頭戲破地獄又係咪唔係人人做得？
我見個個成日轉位輪流做，
咁入職時點練？book band房練曲同點練破地獄啲steps？今日見個破地獄轉到有旋風咁，真係好利害，唔人人做到同唔係有心去服務人根本練唔到，
我真心好專敬殯儀服務呢一行，
不論係咪做戲，起碼比到先人家屬安心同服務
始終華人社會對死亡咁忌諱